Toen ik naar beneden kwam, vond ik Joe en Orlick afzoeken, zonder andere sporen van verontrusting stel ik vast dan een gleuf in één van Orlick's neusgaten, die noch expressieve noch ornamenten.
Een pot bier was verschenen van de Jolly binnenschippers, en ze waren delen door een vredelievende manier.
De stilte had een kalmerend en filosofische invloed op Joe die volgde ik de weg te zeggen, want een kruispunt waarneming die mogelijk doe me goed, "op de rampage, PIP, en uit de rampage, Pip: - zo is het leven!"
Met wat absurde emoties (we denken dat de gevoelens die zeer ernstig in een mens gewoon absurd in een jongen) vond ik mezelf straks weer Miss Havisham, weinig hier.
En hoe ik voorbij en repassed the gate vaak voordat ik kon mijn mening te rinkelen.
